岩岩分手 每日一丁都唔想打

有冇巴絲可以令我失憶
我真係好撚痛
上次分手有佢救起我
原來到頭黎係放番我去原位
點解我咁努力經營都換唔到佢既認同
自問對佢120分咁好 最好的全為佢
我合埋張眼都諗起佢啦
以後應該唔會再搵到我鐘意既性格+靚女+處
點解個天要比我咁好彩遇到佢溝到佢 再狠狠咁掉低我

而家旗都冇扯 想打個丁分散下都冇

有冇諗過錯在你太好？

太好都有罪嗎點解唔可以比我繼續對佢好

鬼叫你對佢咁好咩

你覺得好唔代表佢覺得好
你諗下人要乜
自己反省下

on9到震
話你太好都信
你仲要認真答有罪嗎

證明樓豬真係傷害好深

會捱過既 因為咩分手？

散左十幾日 我都好中意佢所有野

佢同我講以後應該搵唔到另一個對佢咁好

我信架 因為唔係第一次講

係 雖然一齊唔耐 但我好花心思落呢段感情度

其實係性格問題 大家追求既野都有d唔同

女人鍾意人對佢差

講就咁講 對佢唔好應該一早byebye左

我都係

巴打?要唔要順便係度分享下
我講左出黎好似舒服d

死

咁樣死左 佢應該會睇我唔起

男人不壞 女人不愛 所以先咁多mk仔食到女

呢d野都係人地安慰我既說話 但真係冇乜用我應該搵唔番呢種條件既女仔架啦
巴打你都要振作呀

去叫雞

呢個世界好唔公平 我永遠都壞唔起
等執2手西

以佢既性格 比佢知道左佢第一個反應應該會係鬧同嬲

冇人救到 真係要自救
你試吓網上周圍放負
但係內容唔好關你掛住邊個事
亦都唔好睇佢既相 聽佢把聲 望同佢有關既野
想提佢既話就直接用「呀邊個」 唔好心諗佢個名

遲啲放放吓你會洗到自己腦
「你係為放負而放負 唔係為佢而放負」
之後會連個樣同把聲好會唔記得
你想提佢個名嗰陣會下意識迴避咗吓

雖然我承認同佢一齊果陣有想食佢既 但扑野唔係重點囉

大家都係受傷 i know that feel bro
會唔會係我個post影響左你

你叫完會覺得全部都係臭雞就會好輕鬆

毒撚天性

搵返個唔中意壞男人既正經女仔囉

多謝巴打咁認真比意見我 但我唔想搞到自己為放負而放負我唔想自己變埋負能量 就畢業已經壓力大 再負唔知會點

咁樣唔係只係逃避咩 咁樣我唔會認真咁忘記到佢

半年黎有冇搵到第二個適合

原本諗住佢係 其實佢又真係唔會鐘意壞男人既 但同時唔鐘意我姐

同你好似，又係話對佢太好好大壓力
我真係好愛佢，佢係我眼中幾乎冇缺點
靚，善良，孝順，對朋友好，散力，慳家
分左手2個星期，我真係好掛住佢

勤

一次
拍咗一個月

分咗之後好似唔夠一個月佢又搵到個男朋友
但係我傷心咗三個月

啫係當我發現嗰陣佢地已經一齊咗兩個月
我都唔知自己傷心啲乜柒

完全同你一樣 依家仲要日日見到佢先攞命

痛痛吓就冇
好似搵熱水沖個傷口咁 沖沖吓就唔痛

原諒我太大壓力，要周圍釋放

之前想約佢出黎傾佢唔肯
早幾日佢又揾返我話肯出黎傾
見佢wts d態度好似軟化左好多
我真係好想可以氹返佢同佢復合
已經諗好左一篇野講比佢聽
解釋返我地嘅誤解，希望成功啦

寫好曬，冇比，本身諗住放手，唔再煩佢
點知佢又揾返我出黎傾，我真係好犯賤

我曾經都以為....
唔同人可能唔同結果 希望你成功啦

最傷心係成日係ig見到佢po相
如果佢生活得開心我反而放心d
但佢呢排po相都係話大壓力、唔開心、攰等等
見到佢咁我真係好心痛，好想陪係佢身邊

都係嘅，佢開心有新男朋友，係酸嗰種心痛
佢唔開心，大壓力，係擔心嗰種心痛

祝你成功 但千祈唔好有太大期望:

大壓力係你定佢
其實好似係我太緊張佢反而chu親佢

原來好多同路人
今日全日都遊緊魂 根本集中唔到 係咁諗起佢

加油 會持續多二三日

做下其他野 分散注意力 抄佛經幾好

我覺得唔止會兩三日
第4次拍拖 今次投入得最多

完全冇心情做其他野 你諗下連打丁都打唔落手呀 真係有條女係我面前叫我扑佢我都唔會想

生日前分手
所有野都係為佢行先 去到最後都係

無論咩事都諗定佢先 點解要咁做...

我都係所有野為佢行先 但佢覺得我逼得佢緊